TG 開始比人搞了...

各位小心

得亞洲出事？

睇report似係

仲以為係自己問題

死左差不多成個小時

復活了